大家點睇fate入面ruler呢個職階

究竟有乜野用
你話做監督既工作。聖杯戰爭本身係可以大家都卑鄙
咁究竟有咩功能？

又要做雞又要攞貞節牌坊
利申唔係影射緊某隻G

貞德好靚

唔好九唔搭八 傾緊個class係咩功能

出多隻角 賣多隻膠人囉

我都覺得幾靚

關ruler呢個class咩事 咁樣

無，商業野

好似仲有個avenger

肉便器

rubber呢？

收聲啦 30石福袋得佢就係到嘈 不知勁到嘔

防止神父作弊

行行企企
賣FIGURE

唔講game表現

講緊本身定位牙手足

ruler本身就應該中立
但最後出到黎真係成pat屎咁

除左有兩舊肉之外真係完全違背ruler 呢個職階！

呢位ching 分析得唔錯

間尺

有人話
要做雞又要攞貞節牌坊

我就話係
攞正貞節牌坊去做雞

同埋係op ed賣下肉

為二次創作做出巨大貢獻❗️🐣

唔講咁多，即刻搏咀

正野理得佢乜階

就係正~